
<h1>Este es el readme de Desiree </h1>

*Hola mi nombre es Desiree y estoy de practicas en Ironchip*

Task de hoy
-[x] Practicar con Git
-[] Continuar con otras cosas



# Commands(requires the use of the command make first):
## example: make <command>

## gonzalo
 prints "gonzalo"

## Guia Comando 'mikel'
Para el uso del comando mikel es necesaria la utilizacion del comando:
```
christian

make mikel
```

